{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74985&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화헬기하우스펜션"
    },
    "text": "ヘリ型ペンションは階の駐車場と2階の客室で構成されています。 前には木製デッキがあり、後ろには芝生のあるスペースがあり、リラックスできます。 近くには平和展望台と江華歴史博物館、花開庭園があり、ペンションは5時に入室し、2時に退室します。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されており、駐車場もあり、到着時間に合わせて送迎サービスも提供しています。 夏には無料の屋外プールもあり、炭やグリルはレンタルできます。 予約はご利用の30分前まで可能です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも制限されます。 未成年者は保護者と一緒に利用でき、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により利用情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがあります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "ヘリ型ペンションの駐車場は階の駐車場です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は何階にありますか？",
            "answer": "ペンションの客室は2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには木製デッキ、芝生のあるスペース、無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場、送迎サービス、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ペンションの営業時間は5時から入室でき、2時に退室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには平和展望台、江華歴史博物館、花開庭園があります。"
        },
        {
            "question": "夏にはペンションで何が楽しめますか？",
            "answer": "夏には無料の屋外プールが楽しめます。また、炭やグリルもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約はいつまで可能ですか？",
            "answer": "ペンションの予約はご利用の30分前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内では何を調理できますか？",
            "answer": "ペンションの客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にペンションを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどこにゴミを捨てる必要がありますか？",
            "answer": "ペンションではゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により利用情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 547
    }
}